今晚追唔追好？

追
唔追

美期啱啱轉燈 不了

跌咁多 求其all in一隻都賺死

想重注SQQQ
但經驗話我知做空美股極危險

跌夠1個月先

武肺果陣有無跌1個月

其實上年都唔知升乜尻

跌埋下個星期先

追 幾多都追

咁多彈藥？

仲有五成錢未入市 咪倒落去囉

我輸正5成 諗住all in

輸咗唔好哭就得

追